要求強制要會員自己set自選台

原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

上邊個post啲人講嘢有文有路正正常常
但上到熱門嘅非反送中post入面成班熱門狗jer住嚟拉拉拉完全阻礙討論點計
一早講咗個熱門唔係嚟自一個台 cc台自己有自己嘅熱門
熱門同cc台一樣使鬼要熱門？

建議逼嗰班撚屌自己set自選台做開app嘅首頁 塞住佢哋把嘴

小氣到

開始懷疑你開post 有錢分

直頭個壇我有份添啦

係好撚煩

俾個熱門班熱門狗自己揀啦

戇鳩

拉

攬住個熱門過世最明智

p牌

P牌其實係咪乜鳩都做唔到
我想like你個post都唔比我like like

好似無得推無得評分

［926全日活動整合］

幫手推

即刻駁嘴

好記仇（−＿−；）

煩到╭(╯3╰)╮

有條友叫人用不推文加拉話會拉返啲post落熱門 個人覺得佢撚狗 成班直必就四圍拉

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算用不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
呢個係熱門系統設定
請尊重 LIHKG 團隊的決策

出面個熱門係全連登共用
唔係某一個台嘅專利
而 LIHKG 已給予時事台手足最大嘅熱門討論空間
如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量
好心你哋就唔好成日咁霸道
留返少少空間 (幾個熱門位) 畀其他台嘅巴打好冇...

咁想成版都係時事台 POST
就入返你哋時事台專屬嘅熱門分台：

@連囝

次次叫熱門唔好俾其他台上都成班人負評
但熱門有其他台嘅post又要入去屌人
係咪on9 你班人周街屌人香港就收皮唔好返工返學未？